嘉湖兩房430

價錢仲有得傾

330就諗下

樓主黎?

aa 見到既話，
380 萬即買。 pm 我

前幾日見到，有張仲話壯士斷臂😂

Agent 狗。250萬樓下可以搵我。

遲d大把貨，唔駛急

想幫佢改成390萬，係街痴返幾張，嚇到班業主瀨屎

十卜